PM有咩唔好，你班毒男唔俾人溝女？

唔係呀化

留低tg咪得p咩m

自貼
交低whatsapp/fb咪得囉

咪係囉 5p化第一步都唔踏出
點幫助一眾寂寞巴絲